立即要求美國取消香港關係法及國際作出制裁

踏入新一年，香港政府不但無正視問題及訴求，反而繼續用警暴回應，而警暴，濫捕濫權更比一兩個月前更瘋癲，現情況堪比第三世界及比大陸更差，全港市民應立即要求美國取消香港關係法及國際馬上制裁相關人等，公司及團隊。

推

推撚爆佢，三罷

推，

講撚夠沙士未呀，唔使成個版都係呀

幫手推

中國諗住下個月簽得成第一階段協議，沉日立即喪打壓，覺得自己唔使有後果

簽得成先算，就算簽咗都唔會守約。

幾時有白宮聯署？第一時間簽

收到風最近過關支那又多左查人手機

先支爆，後港獨，才係香港唯一出路

有五毛狗負皮

建議睇多啲新聞先確定第一階段協議喺乜先。

黑警：美國都無料到既 又話制裁 我地成班去邊度都暢通無阻
而家我地見人就捉 吹咩

好明顯佢哋而家係咁諗